警暴終有結論！（李柱銘）

節錄

警暴終有結論！（李柱銘）

。。。。。。。。

。。。。。。。。

兩層投訴機制均無效

。。。。。。。。

。。。。。。。。。。

。。。。。。。

。。。。。。。。

另外，政府曾聘請國際警政專家參與監警會的調查，但他們於去年底集體請辭，指監警會缺乏獨立調查能力。當中的專家之一、英國基爾大學心理學教授Clifford Stott，在上周聯同幾位專家、學者在學術網站發表論文，指出警方在去年6月12日針對包圍立法會的執法行動，無差別地使用過度武力，對付反送中運動的和平示威者，正是導致運動激進化的源頭。不過，保安局卻不予置評，顯然，政府根本無法反駁此報告提出的論述。

由此歸納起來，現行調查警察投訴的兩層機制都無效，以及在政府縱容下，警暴肆虐和選擇性執法，導致市民的示威激進化，。。。。。。。。。

李柱銘

死廢老嗰頭近就收嗲準備身後事la

話時話正苦好似真係無回應過Clifford篇文

狗有報應就係人都想 不過由你老口中講出黎無咩說服力